[JS3480] 語言、文化及傳意廣泛學科oday之你問我答

欸～放Jupas啦喎 ！有無巴絲收到JS3480語言、文化及傳意廣泛學科 (Broad Discipline of Language, Culture and Communication) 嘅offer呀？ 小弟都係讀呢科，今年year 2

話咁快就過左一年，諗翻起上年做freshmen個陣懵剩剩咁 咩都唔識，又唔知呢科讀乜，又唔知poly oday係乜 所以我都好體會到各位巴絲嘅感受嘅 等我開翻個post同大家講下oday係點架啦！

啱先check過今年放jupas係8月7號，咁你地check完jupas offer，確認左係JS3480之後呢，你就要記得係第二日(即係8月8號)下午五點之前交翻$5000留位費，如果唔係就無U讀架啦！Poly嘅registration係喺網上註冊，上翻eAdmission就可以註冊架啦，搞掂咗你就正式係一個大學生啦！恭喜曬 到之後跟翻日子你就可以翻學校拎翻張學生證，記得要拎啊，因為poly好多地方都要學生證先入到架！

Poly嘅oday係會分3日搞嘅，而今年FH(Faculty of Humanities人文學院)嘅oday就會係8月13號，亦係唯一嘅途徑比freshmen報ocamp ，所以記得要係個日報埋啦！oday 時間會係朝早9點到6點，大家可以係呢段時間之內翻poly～嚟到poly之後，你就要去一個叫VA嘅地方(即係邵逸夫樓)，先去VA119填學校同學生會比你嘅問卷，整埋學生會會員證。記住呢科(語言、文化及傳意廣泛學科)係poly嘅course code係03403，有人問起唔好再答jupas個JS3480喇，係唔同架！我上年都搞亂左，7到爆 搞掂左佢地就會比張寫住 “人文” 兩隻字嘅貼紙你，之後就可以轉右去VA109-111行booth啦！我就記得一入去就已經見到雞乸咁大隻字寫住 “ 語言唯一OCAMP” 哇咁我見到唯一喎大佬，緊係喇喇臨報左先啦 後尾問翻先知原來呢一科淨係得一個ocamp報，就係faculty搞嘅中O，所以如果想識自己同科嘅同學仔，就一定要報喇！

哎老啦！小弟今年都year2，自問自己都係一個小毒毒 諗左好耐都唔知報唔報ocamp好，睇其他巴絲啲post又話chur又剩 ，不過諗翻轉頭都好彩有報到ocamp，先識到依家班同學兼死黨，一齊上堂食飯chur project，乜都抵曬啦！真係好彩有報到ocamp咋，先至無變成毒到無得再毒嘅小毒毒

如果係non-jupas嘅freshmen，雖然唔會收到oday嘅email，但都可以帶埋online confirmation去oday報名，或者直接聯絡翻ocamp嘅相關負責人都得

大學4年係一段寶貴嘅日子，希望入到嘅各位都可以有一個充實嘅ulife，過3爆4啦!!!

哇巴打好有心

係咪有得揀中英文
巴打揀左咩

求其放左a3碌入左但完全唔知讀啲咩

Ching 幾分碌入

best 5 22
巴打都係呢科?

而家仲收緊22分 n年前都係呢個分喎

咁姐係點 係咪伏